有冇人去到而家都克服唔到關家姐條片

真係好柒
次次睇到佢沖出嚟然後音樂停咗嗰下就忍唔住閂

我第一次睇就睇到尾 係咪好叻

當年如果冇amigo幫佢兜兩兜相信會更加柒...